曾偉忠係咪史上最撚廢講波佬

屌你老母尋晚睇now
聽撚到想死
詞不達意 轉數又慢
好多時去到下個攻勢佢都未load到自己想講乜
就算俾佢load到佢都講到1999
講野又慢又悶
陰9公